【公正嚴明】要求警方嚴正執法 將煽惑他人犯罪者緝拿歸案

灰色衫男人
有無人有相
有無人有片

推！！

我要圖 我要片 寫信寄去律政司！
執法啊！！

煲大佢 等聽日D焦點落呢到

原來咁多衝擊都係d狗做

推

推呀 告佢暴動罪就岩

無恥

我手頭上得依一啲
有無其他角度
我要清楚見佢到有煽惑他人犯罪
以及
事敗之後向警署方向逃竄
要清楚有樣
香港係法治社會
唔可以畀暴徒逃之夭夭

如果果5個義士叫暴動

呢個一定係煽動暴動

最好有聲有畫
要睇到佢煽動過程 動作

Push

一定要嚴懲呢個暴徒！